近熊274過夜

我只想問星期一開市打靶機會係幾多？

90%

咁睇唔開

開市？未開市已經死左

99.99%

274過夜想小刀食鋸大樹超級大反彈嗎？
美佬都升緊.....接受現實吧，卷商愛大家

劵

得50點。。
夜期就升緊40幾

買咁近 太搏啦 買etf好過啦 有得守下

求林奠推緊急法

100%

好多人274過夜。。。

夾左14格

發達啦 下星期drop to zero

仆街低開

仲有機會比你執到錢

一開即走 汁10k

汁少幾多

10格

本幾多？

可以cap圖睇下？ 想知杠桿比率

0.31 果陣 就88

勇者